名創優品入稟控同名公司冒名影射 獲高院判勝訴

連鎖生活雜貨店「名創優品」早前向高院原訟庭入稟，指控另一間公司冒名影射，要求法庭頒布禁制令禁止對方使用「名創優品」作名字。
案件今日(15日)在高院再訊，原告名創優品(香港)有限公司，以被告名創優品有限公司沒有呈交狀書抗辯為由，要求法庭直接頒令勝訴。最終獲法官接納，頒發勝訴判決。

竟然名創優品都會有冒牌